爭取安樂死位巴打去左邊

點解一D進展都無既

佢成功爭取左自己安樂死

議員玩我

你可以寫信俾佢架

佢個助理半年前話議員有時間時會與我們會面
了解我們的訴求

要不停追架

過幾日再email佢
btw，你到時候會唔會join?

labor omnia vincit

有你做代表已經可以

要爭取新聞價值

如何爭取傳媒注意？